大家覺得一個人既人生係應該追求d咩

愛情？金錢？事業？理想？權力？
知道每個人想追求既野都唔同
不如大家一起討論下
同埋所追求既野可以點樣定義自己既人生

權力同金錢係對等

想自由

有啲人係享受權力既果種虛榮心
而有啲人就係享受金錢帶黎既物質生活
咁到底係咪七情六慾就係人生應該追求既野呢

都無錯 只有自由先可以自己賦予自己人生意義

開心

交配

開心係奢侈品

都算係任何生物應該要經歷既野黎既

真愛

家庭，因為由細到大同屋企人關係都好差，好羨慕人地有家庭溫暖。
但知道自己無能力比到下一代有好好ge生活，所以無打算結婚生仔

也許相愛很難
有邊個唔想盡早搵到真愛

一份可以為大家犧牲一切包括生命既感情

巴打加油呀 咁就當依個係自己既人生目標努力去追求佢喇 到時就可以一嘗家庭溫暖

有權力就有齊你講既野

對世界既了解

自豪感 / 虛榮感
當然用錢係最易得到
但係某一方面才華叻到啲人對你刮目相看係件好爽嘅事

嘩 依個真係難 單方係咁已經少 雙方就真係難上加難

何謂世界？地球上既知識文化 定再去探討比人類高等既存在例如神明？定係依個世界所有既根源？

權力好易令人墜落 就好似黑警咁 佢地永遠都唔會拎得返佢地原本想要既生活

巴打今個聖誕唸住點過

好現實冇錢d 人睇你唔起

性愛

好羨慕嗰啲人

幸福

財富&知識>>>>>>>親情>>>友情&愛情
宜家最渴望自由
冇女冇咩朋友 自己一個反而更加自由

生存 繁殖

股力

依個真定假嫁 因為我都仲後生 身邊嘅人都係岩岩起步 聽就聽得多 未太經歷到

你無既野
例如智慧

去到五六十歲得返幾分鐘貨仔都仲追求咩

好似蕭生咁

學歷錢仔女婚姻都有晒

幫d後生 育成下一代

好感動

頂 我都想返下aia d攤位 得閒可以撚9下班有女既傻仔

快樂 樓主講既其他野最終都係會令你快樂

其實基本上我咩都有 米9 有錢 令仔 IQ160
但係都係唸唔明應該追求d咩好

我窮到一個點，都係咪連累人

我果個又大又圓喎

都係 所以以生命影響生命都係我其中一個lifelong想做到既野

同意

講真好難到你有錢就好易放棄

係蕭爺爺仲不停出片

幾多立會議員10萬個月都變節

你有幾億 自然唔理基層

唸下佢地谷鬼氣 身邊條女扁曬嘴果個畫面都開心 想要公仔送比條女？ 課金囉

搵下搵下就可能搵到真愛 到時理得你窮唔窮 幸福咪得

人生追求金錢，權力
到最後只會一無所有

自私既人去到晚期只會咩都無
所以時常提自己唔可以計得咁盡

所以想自己份工本身既性質係做到依點
但除左老師 唔知仲有咩工係類似性質

YOUTUBER

除左舊生
啤梨晚報個啤梨, BOB叔果D 都係我想成為既目標
用自己影響力幫下D下一代

我都係好自私
因為我唔相信別人 別人亦唔相信我

knowledge

幾幼稚 不過幾歲到依家都係咁諗

我想上太空
再大啲有啲錢就會搵下有冇可能

Youtuber我覺得要有啲人生經歷先做到
可能過多十幾年會做
如果唔係好似波仔果d沖出黎柒就唔太好

加油加油 巴打同我理唸差唔多

我有喇 米9 有錢 令仔 IQ160

姐係追求夢想

健康同錢

經濟獨立，生活令人想做廢青。
想成就偉大功業，又有軟弱既一面。

俾自己框住咗 自己認定係幼稚啫

自己

If
Richard Kipling(諾貝爾文學獎得主)

中文翻譯:

假如 吉百齡

假如舉世倉皇失措，人人怪你，而你能保持冷靜；
假如舉世見疑，而你能相信自己，還能原諒他們的懷疑；
假如你能等待，而不怕等得累；
或受謗時不屑以牙還牙,
或被恨時不怨天尤人,
然而別看起來太好，話也別講得太聰明；

假如你能作夢-----而不成為夢的奴隸；
假如你能思考-----而不只以思考為目的，
假如你能面對勝利和慘敗，而把這兩個騙子一視同仁；
假如你聽到你講的真話給壞蛋歪曲了去陷害蠢人，卻仍能泰然自持，
或者你看到你曾拼命維護的珍貴東西破碎了，而仍能彎下腰用陳舊的工具去修理

假如你把你贏的一大堆錢全部孤注一擲而不幸輸掉，
但仍能從頭幹起，並對你的失利三緘其口;
假如你能強迫你的心,勇氣和體力，
在它們早已枯竭時為你效勞
因此當你一無所有，
只剩下吩咐它們:“撐下去！“的意念時，
你就這樣撐下去；

假如你能跟群眾講話而仍保持你的美德，
或者與帝王同行而不忘群眾，
假如敵人或摯友都不能傷害你，
假如人人都依賴你，但沒有一個期望過奢；
假如你能用相等於六十秒的奔跑來填補毫不容情的一分鐘，
地球和它所有的一切，就是屬於你的，
而且------更重要的是----------
兒啊！你將是個男子漢。

用自己專長貢獻社會 幫到人
組織一個家 唔一定有血緣關係 但大家都好似家人咁溫暖

我有時都有呢種想法，我會提自己，人地點其實唔關你事。大部分時候，你都可以選擇成為影響到人既人。如果你想成為一個影響力大而且幫到人既人，你google下，一定存在，不過係你既注意力聚焦在令你失望既人身上。

今個聖誕已為身邊既人準備聖誕禮物，希望佢地開心。

就係一種你可以放心咁全心全意愛對方既感覺。

所以你打算點樣追求家庭關係呢？

所以宜家兩性結婚年齡去到30，就係想你搏盡10年先，起碼經濟獨立，身邊好多女仔都係咁想，其實要求唔多。

資料來源
2018香港結婚趨勢報告 香港政府統計處

絲打喜歡看書嗎？

做過第一名既人就明白，嗰種被仰視既特權，加油

好少人只係追求一樣野，就好似好多人都唔係神父，尼姑，金融才俊。當你認真活好每一天，好多野就會自然而然出現，而佢地同你既關係就好睇你既人格係點。我覺得我係度亂嗡

睇黎巴打好成功 能夠有自信講出呢番說話

睇你無錢成點姐
鬥多錢點同人鬥

你是個天使

嘩 食完個tea之後一返到黎見到咁有營養既留言
睇黎巴打經歷左好多野 我都想成為一個有歷煉既男人

了解自己

錢又未有老婆又未有
事業未有

大家加油

我都係岩岩起步 希望過多一段日子可以係月入po到見到大家50k一個月

無錢連你自己都睇唔起自己

我做人無特別追求任何野，只係希望人生唔好太平靜咁過。

我追求嘅係世界和平、人民幸福，香港早日實現五大訴求、長遠做到香港獨立。

認同 所以唔明點解有人讀書時期就真係剩讀書咩都唔玩咩都唔試

準時放工

愛情同性福

個人興趣

追求自我價値

我正正係你講嗰種人不過我嘅讀書經歷比好多人精彩。我d中學同學想像唔到我會係Berkeley 1st hon畢業，可以去nasa做intern。我d大學同學亦想像唔到我係香港讀band 5中學，因為升唔到大學而敗走去美國。

嘩 好勁 咁巴打係真係有天份同有興趣先讀得咁好
但我識好多人成日話好悶生活太平淡 但叫佢積極啲試下未接觸過既野發展下新興趣又諸侯藉口

有自由先有知識

起源

搵更多嘅錢就係想有更多嘅財務自由
先有資源去實踐自己嘅旅程

大家有商有量，有溝通，唔會收收埋埋，似朋友去相處

可能就係因為你咁嘅背景先唔會搵一樣嘢去鑽研到極致

咁興趣依家野無得迫嘅。我到依家嘅興趣都唔多，只係多左試下新餐廳，去下d未去過嘅地方。

社會正面嘅進步，消除世界毒瘤

原來有人有同感